【多圖】青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛

青豆雅美(#61281) 如果6月9日無人出黎 就怪你亂屈人五毛
1）因為連登上腦 話要對抗五毛 所以要同男朋友分手 當男朋友狗咁撚
2）所有話佢臭雞/得罪佢嘅人都屈人係五毛
3）開post 將得罪佢嘅人數臭
4）女人有閪大曬咩 死臭雞
5）惡撚過共產黨
6）一齊反共 點知有個人無啦啦屈你係五毛
7）藉反共為理由 意圖分化香港人！
8）真係多得你唔少 食撚屎啦你 屌你老母
一睇就知呢個人係高級五毛 之前不停反共 搏大家follow佢 就到6月9號就即刻分化大家

屌！我男友真係超撚煩！！！！！

波台嘅人大家都知 我就唔評論 但普通人都俾佢屈係五毛
因為太多人俾佢屈五毛 所以未能盡錄

青豆雅美：呢個post 留言嘅都係五毛

條戇鳩6月9號之前先嚟搞分化就知咩事

俾五毛反追擊 有與榮yin
(同習總同學歷 勿屌）

實戰救港

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

仲幫手推 畀著我係你就由佢沉

建議大家完全封鎖青豆雅美呢個五毛

高權限五毛行為人士
(可quote和貼中共黨政權鬥內容)

Elend_Venture #1751
孖寶契弟 #8605
霍金轉身 #27866
牙古路(有養狗) #5649
一齊攬炒 #33874
我只是個孩子 #35420
布丁火鍋 #39706
Brahim_Diaz #40757
不可說嗎 #59503
Seolhyun #89931
My火柴女孩 #247836
寶玉BB #249885
哇啦哈哈哈 #251665

俾錯負皮 sorry

起我祖未，得貼過自己好多靚相

快點起我底

證據？我上面就俾咗證據係你屈我地

條友連HKVDC都話係五毛

咁佢自己都係

根本佢就係想搞分化 連自己人都射

五毛速速前
[實驗] 五毛照妖鏡

反共力量互相仇恨，呢個就係三毛樂見嘅現象

佢真係，瘋狂叫人唔好去64,
你起我底睇17年嘅64 post現哂型！
平時屌共撑本土係滲透技倆

我地香港人一定要團結一致 槍口對外

佢地全部扯貓尾 喺哂我list入面
有腦都識分啦

嚟嚟去去得20人內 好快認哂

我點解係五毛？你搵到我係連登講過一句親共嘅嘢當你贏

講到你個list權威咁

條粉腸話quote 五毛有錢收wor
呢個世界咁多五毛真係個個請翻黎咩
正一無腦

佢仲瘋狂恥笑金鐘佔領人士，同路人唔會咁！

中二病發作

照咁講你平時屌共撑本土都係滲透技倆 一到關鍵日子就搞分化現哂型

小心俾佢屈你五毛

之前我喺關sir post踢爆佢，連關sir都唔信！
但其他巴打俾好多正評我，最多果次cm有200up
真係冇屈佢

你睇下我呢個post 正皮多定負皮多

駁唔到嘅就一句都不回
駁到嘅quote 幾十次

樓主儲到淨正評200我自爆又如何

唔quote你係咪有錢落袋姐

記住你呢句就得

跟住佢即刻動員同事

中共總書記的習近平，其家族在香港擁有價值6.4億港元的物業，其中包括位於淺水灣的獨立屋

團派已被全數裸退剿滅

正評多唔代表啲咩

江派與太子黨PK

連登仔成日炒車
btw 見佢淨係識透過正負皮判斷就知佢小學雞

其實無論點都好 同你意見不合你就會屈毛

同林鄭一樣
50萬人遊行 即刻700萬人支持
亂屈人

屌你老母

條友擺明係3毛玩分化

關狗d fd

條友睇英雄片上腦+中二病上身 幻想自己一人拯救香港
好期待到時佢有咩驚天動地嘅行動

我都畀人屈

之後我同佢講打倒共產黨天津大爆炸拖習近平去打靶， 佢又話我係高權五毛

你咁講成個本土派都係五毛啦

講唔過人潛咗水？

佢exactly係咁嘅人

赤裸裸的見證

只要佢覺得係五毛就係五毛

一個禮拜前先出post批評連登仔紅衛兵風氣

估唔到唔夠一個禮拜已經有人重滔覆轍， 仲要整句埋啲濕鳩5毛照妖鏡咁撚戇鳩嘅嘢都有人信

畀佢屈成五毛嘅users大嗌平反六四打倒共產黨屌鳩習近平， 佢又話我哋係高級5毛有特殊權限

屌你老母講撚曬佢啦

講到又五毛，講唔到嘅又五毛

睇下佢個post 冇乜人覆但有二百幾個正評就知咩事

有冇暖男想做PTBF，報個價。

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲要話自己斯文溫柔 明明就係霸道無腦

熟悉中國政治的人都知道，周永康身後的真正後台，是江澤民集團的頭號和二號人物江澤民和曾慶紅，如果按照這樣的一個打虎路線圖，接下來將會不可避免地指向曾慶紅和江澤民。

曾慶紅和江澤民，感到了極度的恐懼。其實，在這個時間點上，能夠真正代表中共整體和中共利益的，是江澤民集團。此時的江澤民集團，在習近平上位之後，在黨、政、軍、地方各地，都安插了大量的江派人馬，特別是軍隊、政法委和宣傳系統、金融系統等等，都被江派勢力操控。如果把中共當作一個生命體的話，曾慶紅和江澤民的恐懼，其實也是中共這個邪惡生命的恐懼。

仆街我話要啲仔斯文溫柔，你眼有事

Reading: U

當我睇錯 sorry

熟悉中國政治的人都知道，周永康身後的真正後台，是江澤民集團的頭號和二號人物江澤民和曾慶紅，如果按照這樣的一個打虎路線圖，接下來將會不可避免地指向曾慶紅和江澤民。

曾慶紅和江澤民，感到了極度的恐懼。其實，在這個時間點上，能夠真正代表中共整體和中共利益的，是江澤民集團。此時的江澤民集團，在習近平上位之後，在黨、政、軍、地方各地，都安插了大量的江派人馬，特別是軍隊、政法委和宣傳系統、金融系統等等，都被江派勢力操控。如果把中共當作一個生命體的話，曾慶紅和江澤民的恐懼，其實也是中共這個邪惡生命的恐懼。

不過我知都冇用 因為我係高權限五毛

老姆我唔係五毛

證據

老姆問我先答

我入黎食花生架咋

你一日唔澄清下 一日都係分化香港人嘅五毛

五毛是有系統我,
係要搵啲同事扮我同事唱雙簧先似，豬西

一路得我solo國家機器壞了

唔洗返工？

唔記得你嘅工作係五毛

五毛得我一個我的同事就是我
冇人同我扯貓尾低端五毛

推

根本冇人幫你

五毛佢又唔似係 但痴線應該係真

on9仔連bno同居英權bc係香港無領事保護同埋無得放棄支那籍都唔知就走出黎指點江山

呢件垃圾仲衰撚過關sir

關sir屈毛都無佢咁撚肉酸 係到post下大紀元以為自己好撚了解時局 為熱心而熱心

講野又on99咁 好心就讀多d書充實下自己啦 一味係到高權限五毛

被害妄想

樓主同呢個#61281好大恩怨咁
可唔可以講下一開始係點
btw, 搭單問下
#61281係唔係中出羊子

睇佢d post真係有陣柒味

乜撚野有外國藉上前線頂 乜撚野排陣

一睇以為玩total war玩上腦

未撚出發已經諗定點樣利用隊友

On閪鳩

我本身唔識佢 因為我就話佢臭雞 佢就屈我五毛
就係咁簡單

原來係咁

好多人都係咁俾佢屈

我解釋領事保護權
佢就當我反佢
又話我spin佢個idea
但事實上佢自己都知係冇領事保護
而家開新post即刻改口
focus返去俾記者影相度

總之，凡係同佢意見唔同嘅異見人士
係佢心目中都係五毛
新嘅五毛定義，我又學到嘢

邊有咁撚多5毛 一係真心支持一係就假膠 你話叭叭叭嗰隻就話明顯啫 連衛兵一聽到唔同意見就話5毛

隻臭雞連條仔都驚左佢

我客觀陳述話d 現代紅衛兵比三毛五毛可怕都俾條on9 封五毛啦

亂屈毛分化真係無意思

又話各有各做，依家同民陣方向有D 唔同就屈毛

其實關Sir 全盛時期差唔多
個個Po唔關佢事都大字報幾十個五毛List
最尾發現原來佢自己先係五毛

我話佢臭雞 無講過任何關於中國同香港嘅嘢都俾佢屈毛 火都黎

果D 上哂腦啦
根本小朋友先會咁周圍屈毛 以為個世界圍住佢轉